其實澳門都幾慘

明明早開埠過香港
竟落得如斯田地